const quiz = [
	{
		// 1
		question: '第1問：各要素が含むことのできるコンテンツを定義したものを何と言う？',
		answers: ['ボックスモデル', 'セマンティクス', 'ネガティブマージン', 'コンテンツモデル'],
		correct: 'コンテンツモデル',
	},
	{
		// 2
		question: '第2問：親要素のコンテンツモデルを引き継ぐ要素のことを何と言う？',
		answers: ['フローコンテンツ', 'トランスペアレント', 'サブコンテンツ', 'ドキュメントモデル'],
		correct: 'トランスペアレント',
	},
	{
		// 3
		question: '第3問：単体で完結するセクションをマークアップするのに最適なタグはどれ？',
		answers: ['article', 'section', 'nav', 'aside'],
		correct: 'article',
	},
	{
		// 4
		question: '第4問：hr要素の意味合いとして正しいものは？',
		answers: ['横線を引く', '段落の区切り', 'セクションの区切り', '枠で囲む'],
		correct: '段落の区切り',
	},
	{
		// 5
		question: '第5問：漢字にふりがなを振る際に使用されるタグはどれ？',
		answers: ['r', 'br', 'ruby', 'u'],
		correct: 'ruby',
	},
	{
		// 6
		question: '第6問：form要素のmethod属性に指定できる値はどれ？',
		answers: ['delete', 'post', 'head', 'put'],
		correct: 'post',
	},
	{
		// 7
		question: '第7問：em要素の意味合いとして正しいものは？',
		answers: ['緊急', 'イタリック調で表示', '太字にする', '強調'],
		correct: '強調',
	},
	{
		// 8
		question: '第8問：情報が訂正されたために削除されたことを示すタグはどれ？',
		answers: ['u', 's', 'del', 'ins'],
		correct: 'del',
	},
	{
		// 9
		question: '第9問：レイアウトとしてtable要素を使用していないことを明示するためにborder属性に指定する値は？',
		answers: ['1以上の整数', '0', '空文字にする', '1'],
		correct: '1',
	},
	{
		// 10
		question: '第10問：HTML5で廃止された要素はどれ？',
		answers: ['frame', 'iframe', 'picture', 'source'],
		correct: 'frame',
	}
];